Title: Che fine ho fatto?
Date: 2006-11-30
Category: altro
Slug: che-fine-ho-fatto
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ei.. lo ammetto, in questi giorni non ho più scritto niente, ma non disperate, tornerò alla carica con nuovi contenuti e nuovi articoli. Per il momento vi lascio con qualche news riguardo[...]

Ei.. lo ammetto, in questi giorni non ho più scritto niente, ma non disperate, tornerò alla carica con nuovi contenuti e nuovi articoli. Per il momento vi lascio con qualche news riguardo ai cacchi miei. 

 Il 14 Dicembre arrivano le mie donne, Milano Malpensa, 10 del mattino. In pratica ho solo due settimane per divertirmi senza rompimenti di nessun genere. Tra poco devo volare dal commercialista con i miei soci a chiacchierare riguardo alla nostra società e, dulcis in fundo, mi sono definitivamente trasferito nel nuovo appartamento a Centallo.


 Ho anche iniziato a lavoricchiare... grandi cose si prospettano per il futuro..


 PS: Mi sono arrivate le cuffie per il podcast!

